屯門市廣場d化妝鋪落曬閘

暫時剩見化妝鋪，未見其他鋪落